無業男不滿同居女友人勾引自己未婚夫後施襲恐嚇 認罪候判

作女性化打扮的無業男子，與同居女友人在住所飲酒消遣期間，不甘同居女友人出言勾引他的未婚夫，多次襲擊並恐嚇女友人，致她身上有多處瘀傷。男子更恐嚇要斬去女友人女兒的手，女友人擔心女兒安危報警。無業男今於區域法院承認襲擊至造成身體傷害罪、傷人罪及刑事恐嚇罪。

坐輪椅的是被告張澤釗。（賴俊傑攝）

控方案情指出，男被告張澤釗（28歲），與現年40歲的女事主本為朋友關係，並從2017年4月起同居於小西灣佳翠苑一單位內。被告本身亦有一未婚夫，事主則與他人育有兩名女兒。

2017年4月23日晚，被告與事主一同於小西灣寓所裡喝酒消遣，其間被告的未婚夫返回寓所，事主見狀便指著被告未婚夫讚他「很帥氣」，並對被告說「我不覺得你漂亮，我認為自己比你漂亮」。

被告當時深感被挑釁，及覺得事主搔首弄姿，勾引自己的未婚夫，便出拳毆打事主並剪事主頭髮，再用手機拍下事主「醜態」和傷勢，將相片上載至Facebook。有人於Facebook發現照片並報案，警方於同年拘捕被告。

控方又指，被告及後在小西灣寓所中再次徒手襲擊事主，並用手機拍下事主傷勢。事主及後不忍痛楚，自行到廣華醫院求診。事主留院期間，被告一名男性朋友曾致電事主，而被告在其朋友和事主通話間搶過電話，恐嚇事主說「你的兩名女兒既然那麼喜歡畫畫，我要斬他們的手下來」。事主因擔心女兒的安危，故報警處理。

驗傷報告顯示，事主身體多處有明顯瘀痕，被告及後向警方稱，自己當時因酒精影響才會恐嚇事主，又稱自己「說說而已，不會真的斬」。法官先為被告索取精神、心理和背景報告，案件押後於下月3日判刑。

我睇左d咩 關係亂撚到痴線
無啦啦整個偽娘出黎 同個仔都生埋既女同居
個偽娘本身又有個未婚夫

睇完有啲亂

人地有閪你冇，怪得邊個

仲亂撚過d潮文關係

D關係

呢種關係叫唔叫基？

我睇咗個topic三十秒先禁入去

睇每一句都要好集中, 有時仲要重新睇多次驚睇錯

睇左好耐先明
差少少以為自己有閱讀障礙

已經對連登任何post都default當gay post睇

利申：閱讀理解 A

This is gay

我望住個標題諗陣先入黎
睇篇文每句都用左睇標題一樣既時間

呢個topic真係世界級

會考中文拎a都冇用

一路睇一路要好集中精神load